[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (270) 相嗌唔好口

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可以 「以此內容建立新主題」, 可以的話copy埋 置頂嗰堆
用電話開post置頂會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產
Source:
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

麻煩幫手post返其他資料，唔該哂。

@游 我齊碟啦

你唔方便貼就咪再特登1001

係咪雜誌無限買

diy換diy 重po

好開心 今日話有人黎玩 點知係呢隻

切菜板 毯藻仲整緊

書係書 雜誌係雜誌

而家撞入黎

草莓正呀好味

lm

開左最佳

950已經潛左

Lm食花生

930

!

我見9xx就潛

我跟269啲post開，有漏唔好意思。

我潛水先。

想互換diy

Lm

佢好似都幾受歡迎

溫陣書姐就miss咗咁多花生

有冇野岩

OK。

妹更之前你好似唔可以上水

大成功！
咁我寄返啲碟外嘅野俾你

你gym撚唔食得喎 勁高卡

我地個名

點解要咁對我

幾靚想學

溫書啊

又多一對

想摸白色類似法官既枱 唔知明唔明

真係好似

你要考試喎一陣

又食？

估都估唔到宜家要為左雜草去外島

草莓好nice 佢間屋有書櫃

好撚想食呀

純b

覆返巴打岩先想要個diy
你有咩diy多咗？

我今日都有人黎玩 見到佢我野都冇講 就即走左

快d溫書

j死

留低tc 我加你地 開左朋友島k字頭

要食埋佢對面個個先夠飽

想換坐墊堆同黃金燭台
我有既野係#9

有有有

我以為游絲轉左藍字

得張啡色演講枱

我想學

連公仔都變公廁

游巴

我有張演講台 你啱唔啱摸

新po 留名

都好

想啫 返緊屋企

忍下啦你

想食雞塊

我得個bamboo wall多咗，你應該有啦。

好濫

純寶

純b戰隊

望下好啦

歐洲同非洲嘅分別

應該無你講既枱

好呀

你冇得食

有！

唔該你

貝殼凳子有無人想學?

我去人turnip exchange搵左個島比完tips咩都未賣到就比人close左 有無得report佢架

我分唔識游來定游下了

ching 快d走 我幫你擋住

有冇巴絲有黑色鋼琴櫈可以摸下？

乖堡堡

點解我要改呢個名...

有D咁既規矩架咩

屌 用撚哂

未黎淋花
釣陣魚過黎

樹叢好靚

雙游

同我一樣

我有

講極唔明ching here?

求

點解佢唔食得

我又諗起 無蛋

我d動物成日幫我淋花

今晚想搞個DIY卡放題

植入式廣告
法院旁聽要人，唔好令手足落單

芝牛堡（冇得食）

搭單想問係咪圓形果款

好似唔計？？

支持你

轉埋就等笑話

可以貢獻張自然風方桌

diy交換
另求園藝推車diy 可以用其他野換

但淋完會閃令令架喎

游絲

hi游絲

我咳左2年

人地幫你淋完會閃得好誇張

又食

求你唔好嚟我個島

有啊

咩問題

應該係長方形？

一瞬間就8個回覆
等下次先

唔黎囉

係咩，有分別架？

你直接比你喇

換你黃金馬桶同學步推車

係咪尖沙咀？我未食過

2 年

唔斷尾 無計
好少事，耐唔耐一下

仲有冇得學？

有冇人有黃金diy卡多想換，我有多張黃金餐具

我有2棵粉風信，幾日都未配到種

你想換咩 我岩椰子水 庭園石

好似得SMT同3係得

等陣係咪又del 我fd

獎盃櫃
圓木裝飾架

慢慢 我今日又落雨...

我個小潤教緊金箔日式拉門，廣場左上，河下面

另有少量傢具可以借摸

好想要紫風信啊

ok 轉台了

有無銅色花園燈 要大量

尋找可愛系列
可愛DIY桌(藍) 可愛衣櫃(紅) 可愛床鋪(藍 紅)
可愛沙發(紅 黃) 可愛音樂播放器(紅 黃) 可愛梳妝台(藍 紅 黃)
可愛茶桌(藍) 可愛椅(黃) 可愛落地燈(黃 藍)
可愛壁掛鍾(天藍)

可以把我有的顏色跟你有的互摸
或互訂也可以

呢度！

出左街，好想學

當打黑痴了，乾咳一下

炸島斷埋

有得學砌菜板DIY 想摸廁所/GYM野, 冇都冇所謂~

斷左
好彩啲花有save

我1010入到場

係咪我炸左？？ sor

我add jor 你， T字頭，我要訂聽日先有 okay ？

好彩 我個島成日炸

要加fd啦

另外2位留咗code巴打麻煩等等

我當初為左3000雜草出外島

唔緊要啦 我地都係hea緊

無視你

好啊

呢款

打錯 我直接比你喇

無問題

落大雨收得差

最多我夜晚嚟比你嚇 ok?

有無野啱？想換你玻璃盆栽同路標

thanks 島主

唔該巴打

你fc?

個topic做咩

多謝你，我過嚟？

新po留名

[member]想學
8417-3220-2633[member]

保重身子

保重

仲有冇人要學 想摸高級家俱 例如鋼琴豎琴個啲

好耐以前試過用1010開場

淨係可以一條友入

其他人search唔到

粒花生就咁完左？仲想返黎食添

得黑色 你有無
寄個俾我再回兩個

有心，你抱b操到手臂未

之前識個爸b 話好攰

好，我依家開朋友島，咁我可以聽日寄俾你，你過一過嚟呀。

排隊排到朝早

我有直立式鋼琴

氣管敏感姐

請問架船點先有得入？

二撇雞好性感啵

咁多雜草有乜整

邊有咁易香，真係普通野

上次睇醫生係食錯雞蛋仔 腸胃炎提早收爐

可以黎嗎

陳巴 係咪入嚟攞橙玫瑰？

通宵打機

首先同狐狸買畫之後俾哥哥之後博物館封板之後就可以入到去

今日黎講要TT

炸島

蓋世寶屌老母

我想啊

學左 去你度參觀下淋下花？

我來

想學！ 我有鋼琴豎琴大提琴！
Sw-0622-9463-7128

帶樂器黎畀你摸！

我有呀

add左
C.Uni
你開

search唔到你

開左 FJPFQ

咳兩年話係普通野
無人信你

已經係fd

唔係唔要啊嘛

做咩要咁多雜草既 好奇一問

欄

想學留tc 朋友島k字頭

個架好靚

啊
當初應該係成就

想要粉風信子同粉鬱金香

有個成就係賣3000雜草

感謝絲打既花

有冇人有鑄鐵木矮櫃嘅diy
我有鑄鐵工作桌 銀蓮花風扇 烏黑麗麗 竹驚嚇箱 木質牆可以交換

手臂真係勁冤

當初成就 後來diy

我用我阿哥個部機寄左好多俾自己
反正佢新手島用唔著

想換圖入面既長凳、斜&唔斜路標Diy

想學
唔該曬

由最親開始入手

屌

我有路標 想換招財貓

求花園長椅

想學m字頭！

如果唔得不如我試下search你?

今日寄爆左quota比你

電子琴岩唔岩

紅字開頭
等我三分鐘我開島

歡迎

Sick ball

可以呀 其他貴家俱都得 唔帶野都得

求銅色花園燈一盞

之前加過 吾x島

Sent

多謝大佬

會唔會有黃嘅game 舖有得訂攻略本
直銷 game festa gamezone 都唔覺有

想學
2023 0905 2043

求換化石/diy

可唔可以sd 骷髏骨cd
要大量

仲有無

叫咩名

有暴龍尾可以換甲龍頭

仲攞唔攞橙玫瑰？

TOY音響？

失望早幾日先黎我到

俾左買櫈錢係機場外唔該曬你絲打

音音教自然風花園桌 應該冇人要？

我問張CD叫咩名

熄左機唔拎住

琴日好似去過你到
試下search唔search到吾x島

巴打你有咩想換？我帶過嚟？

toy 音響cd機 打少左隻字

已加

2樣都冇晒...
介唔介意我俾3朵紫風信子 1朵紫鬱金香你補數
sorry ah...

直接上Amazon JP訂啦

想學

我巴

無

對答好正

search到！黎緊

轉頭開朋友島

前兩日有得買 你又唔嚟買

到底炸島係網線問題定任記問題

太客氣啦。

好

頭先冇見到你，得超多花唔敢亂行

下次買夠40部

好多人

寄了

想睇表演

我咁無記性嘅咩

之前好似加過巴打要唔要寄我出走緊未來到

有 加左

開左朋友島

唔洗啊 幫我澆下花就ok

可以啊多謝巴打

寄多個來

而家嚟

2個

你開島？
我隨時可以嚟

可以呀 你game係咩名？

怪任記！

好呀，我兩分鐘過嚟，整定幾個水壺先。

我都以為佢要隻cd

黎話說我有竹球diy學 你岩唔岩？

入唔到 係咪太多人

好似岩

原來係機

仲諗點解要大量cd

oh 好! 黎緊! thx

炸左島
啱啱再開試下

轉頭開俾你學

好可愛雖然好似冇乜人氣

你黎唔黎我島體驗下還回立體聲

見你哋講開花多 唔知可唔可以問下釣魚
我四月魚 釣左成半個月都釣唔到 旗魚 同 鮪魚
已經係碼頭瘋狂用魚糧 係咪我問題

召王妃

so cute

王子召喚

運氣問題

咩係TT

我開咗了 隨時過嚟都ok

除咗加油都唔知可以講咩了

我以為佢要放好多部音響

佢屋企係洗衣店好期待

巴打加油 繼續努力

想搵隻羊做島民 但已滿10個

佢全部羊都啱咩

巴打想問下你，一朵花應該都可以自我複製架可

收金甲diy 換旅行卷
感激
有白色鋼琴 黑色大提琴摸

係連登做會俾人屌既嘢

可以 你夠運就得

仲有冇人要

買卡 我呢個就係卡召出黎

卡咗好耐四星依家又話綠化唔夠
已經種咗好多樹

巴打可唔可以開多次島 我俾花你

有冇綿綿房圖睇
我嗰隻係初期

唔係就係要音響機咩
周圍都播歌

好，佛系等佢出

係
佢好鐘意黑面羊

要阿係 想無縫接軌恐怖音樂

可用番化石換

diy傢俬
炊火陣 圍欄陣
再加個花海

係咪種咗種子唔會即刻反映個分
要生曬先計？

你都唔夠樹同花

id笑君

呢隻d表情簡單嚟好cute

你買第幾彈？

今次更新好正 終於可以唔同機播唔同音樂

好彩我宜家出街唔拎機出黎玩

我$125 想黎留id

尋找可愛系列
可愛DIY桌(藍) 可愛衣櫃(紅) 可愛床鋪(藍 紅)
可愛沙發(紅) 可愛音樂播放器(紅) 可愛梳妝台(藍 紅 黃)
可愛茶桌(藍) 可愛椅(黃) 可愛落地燈(黃 藍)
可愛壁掛鍾(天藍)

今日商店賣隻Cd封面係睫B，好sexy

請問DIY物品係咪唔寄得比朋友？

戴住口罩都覺得樣衰！

原來樹叢係欄杆嚟

Added L字頭

我開左島，你敢黎？

打錯wo

灰到喊 挖蛤蚧 整魚糧 得條鱸魚
多謝鼓勵

二手

幾有特色

我今朝DIY左個木牌唔比我寄

好得意

我摸齊可愛系列
不過唔係好MATCH所以冇買出黎

唔該絲打！

齊左咁勁 我都未齊

以為每部機放一隻碟

敢 咁早 怕咩

機場寄都唔得？

隻歌好正架
我班動物成日唱

我今日召左阿三嚟

幾時更新可以直接換背景音樂阿

有冇花王 幫手淋花

講左一齊走都可以走左去 識唔識字

一係你見到大魚先釣囉

虐畜

鐵窗邊緣

又要講3點個首恐怖歌

我以後唔講na

你唔駛淋

佢今日有無偷走？

咁你趕走邊隻

痴線佬

咦原來頭先去完你個島

加左你 而家開島

馬

5000-6481-7835 求打救

我再開sorry

咁咪好 唔洗食炒價

但我晏啲先嚟 應承咗要去人地度先

我都唔想

係咪就係你話自己玩前作都有佢 好想撞返佢？

宜家換？
金甲鞋換鑄鐵儲物車

加我訂兩件黎得唔得😂😂

見到個topic名 係咪又錯過左啲野？

上一個post 霸王別丁

6點左右

我想要
橙 紫 玫瑰
同埋粉紅鬱金香

thanks巴打

我唔知你可以比到幾多
我想要好多
我開左島喇

Rich

想摸

係呀 不過想講張卡畫得佢肥嘟嘟 switch 入面瘦咗

聽日就有得聽緊張

可以呀
你想要邊件呀

有冇 酒BAR 廚房 系列可以交換下

點解班嘢咁中意講人是非同篤灰

你入唔入黎嫁..唔入我關閘 放大技

得返橙玫瑰
你唔介意嘅 我盡帶 補償返俾你

你碼頭用魚糧見到唔係大魚影就即時再灑魚糧再洗
洗到大魚先釣試試

今日冇妹留名

卡佢戴圍巾 switch著咗衫

都係嘅 所以都幾矛盾

嚟啦

仲有冇人想學切菜板diy ar?

1 日買2件都有排先買到唒出黎...

就係機場寄，click不去attachment果度灰左個item

係咪痴撚線

廚房 系列你有咩想要
可愛茶桌(藍) 可愛椅(黃)

想俾你抱住喺天台屌

恭喜你撞返佢

咁肥都已經係瘦左

仲未

我見呢隻羊好似好少人有 唔知係咪啲人唔鍾意揀佢估唔到你有

個cover好正
咁多隻歌最鍾意拉打果隻

加左 開左島

我有可愛床藍同埋梳妝台粉紅

咁撚GAY

手持小潤傑克可以上樓

3000 thx

唔gay啦 佢冇蛋蛋既

好似封住都出到嚟

無蛋堡

有位，你可以試下入

Sip到入去啦

無蛋蛋慘D 定單丸 慘

東雲絲好似都有
本身自己都鍾意真嗰d黑面綿羊個樣好搞笑

廁紙～
我總共換到6件生日用品返黎

單丸也是正常...

單丸都重有粒

無蛋好痛

炸島boooom

0同1已經差好遠

你冇蛋慘d

試過一晚喺朋友島釣5，6條大魚

無話佢知
隔咗日佢村民篤爆我

永遠的0

可能係啲毛 一着衫就瘦咗

我第一隻買 就係佢

我啱啱先講好小比人炸島
跟住你就搞掂左我

第一次聽

講咩呀你

可愛系列無粉紅
你果個應該係白黎

可愛床 我要藍 唔係天藍 好多人當左天藍係藍
記得望清楚

BTW~你想要咩?

你又知??!!

好驚炸你個島

下次要touch wood講

依SET你有冇 我貯緊

Btw彭花間房都係好普通
不過音樂同埋個樣都得意

有可愛床舖藍色
我之前好似加左你

自己打探下

我……我

頭先先話好小比人炸

要儲齊全部

我都好想要

佢仲要係點點眼

Ig見到

唔齊色
你想要咩色

原來會咁detail

好慘

小丑羊好慘明明幾可愛

豆絲多謝你份禮物

點解要蝦佢
小丑羊我3DS都有 好得意

點解佢會俾啲垃圾衫我俾咗三個蛋糕 三個都冇生日用品 我嗰個係2p 係唔係好感度不足

想要咩🙏

咁狼死，呢隻睇人po都睇到悶

好撚驚小丑好恐怖

我重開左，你試下入

仲有冇人想學石燈籠 無我就唔開lu

之後我再開公海我係on9仔
頂今日一開game見到教切菜板即刻開場
依家先入商場 仆街件限定比人買撚咗
仲要我都唔知咩嚟屌

活埋...

佢出廣場做運動個表情好好笑
簡單得嚟好可愛

你諗住叫齊三隻？

過嚟我度淋？

衫店有IronMan衫，廣場左邊
小潤教緊日式金箔拉門牆紙，廣場左上，河下邊
小潤間屋右邊有少量雜物可借摸。

d人咁無禮貌

王子見到會唔會喊

嘩屌

琴日搵二手 最平好似

啲人問都唔問

應該唔會
正常都會比生日相關嘅野
唔通又隨機

問都唔問

我重開左，你仲入唔入

好人難做

等佢三日後搬入嚟

我得大枱

宜家嚟

絲打 你得閒拎花再reply我

啲人真係好賤

IT

我可以啦 我開島俾你？

巴打防人之心不可無
開場前要check清每日item 地下有無非賣品 同 diy

公海真係...

好無禮貌

同埋我2p 淨係可以比到幫我慶祝個三個動物
其他動物應該未比得住 因為第一二日見
但係唔知過幾日比蛋糕佢哋 佢哋會唔會比生日用品

5分鐘後 我去緊另一到

你哋記性好好仲記得前作動物啲樣

就黎post都唔敢追

笑死
阿足話廁紙講左一堆野

有入你場學
入商店時已經冇左果2件限定

粉紅
我ADD左你啦

依SET 廚房

好長氣

邊個係阿足

我估過幾日可能唔再比
因為係生日限定

原來我用電話放wifi係出唔到島
對唔住啊絲打 我要返屋企先玩到

較到最暗另埋一邊追

鋼琴櫈巴打可以過嚟

L字頭ADD左你

咁啲蛋糕我放喺度擺算幾靚

冇咗一件only
隻熊貓中中仲喺度
最嬲係我唔知咩嚟

IP都唔使check 都知係你

有冇人有招財貓DIY/ 可以摸, 我想整金招財貓

餐館霓虹燈招牌

全套係 綠、紅、紫、橘、藍

好似無粉紅色

我有紅、紫、橘
你係咪想要紫色

廚房島我冇

冇得摸 冇diy

諗起你尋日同我講嗰個friend

我有同佢講過嘢咩冇乜印象

我想

我有呢兩個

有冇白色diy同衣櫃

紅圈GE係我有
想要冇圈果D

我ADD左你啦
L字頭

唔好嬲啦 係慘啲既

你得同我講啦

頭5隻居民都cam cam地

你咩意思

你摸左白色衣櫃未？

未，我不如寄俾你？

立花 每日都要探我

好 我要藍BED

上面果個我有了 白色黎

我訂白色diy同白衣櫃比你

我開島你地入黎見一見我就可以互訂

你個島名係咩

同寶子又話嚟捕我

想學求加

做咩姐你

呃我果個仲要香港人黎 仆街

早晨各位

可以了

請問呢個圖鑒邊到搵

你聽唔到有癲佬大叫？

冇五點唔醒

入黎見一見訂比你

早

戴耳機聽到少少

唔該你

有紅 可愛梳妝台 播放器

想學 thx

我而家有4隻居民
真誠 雷哈娜 小啾 胖達
請問最多10隻居民? 見到你地D羊居民都好得意

你扮聽唔到搞到寶子嗌左成日

朝早醒一醒開完會訓返

你想要咩

最多十隻
歡迎加入綿羊教

早呀游絲

訓醒等6點kk演唱會

有無人用lite玩動森？
過唔到save有少少後悔用lite玩
想試下電視上面嘅感覺

我係Lite

Same

係咪要等3隻搬晒入黎先可以再遇到動物
好想快D見到羊

原來茶茶丸係男人 去外島見到要唔要好

有無廚櫃？

石礦場放邊好?

島名?

用大機但無駁電視
屋企人要睇

唔該曬

我都諗緊
放邊邊角角應該係最好

本身一心諗住要點知原來係男仔明明想平衡返男女比例

抖足精神今晚玩耐d

大機可以訓係度玩又可以電視玩好正仲可以用procon

你FC

仲教緊

普通招財貓都冇得摸/DIY? 咁點先有?

咩廚櫃
十幾萬果個?

放係中間又好似唔好睇

巴打仲有冇開緊

羨慕，任地獄過save都唔知幾耐先研究到出嚟

想要橙同紫玫瑰 唔該哂

係無都唔緊要

聽朝又要買菜

又要早起身

好..我唯有...慢慢等

ching個島名係？

時間魔法？ 不了

開公開島真係會有唔識既人入來

有，不過唔知係咪就完

我以為你朋友嚟

陳巴 我拎左你個水壺

好似第一個嘈到問候娘親

兩樣都冇晒喇 sorry

我唔識起碼無印象下次都係加好友啦

桃源

有
但要帶錢黎

等等我

轉頭比PW你

咁邊個係我娘親

我岩岩一開就有人衝入黎

你要買左名畫 之後交比哥哥
再之後升博物館 之後就等運到. 等船黎

勞模

好想問下你係咩色？

我唔記得比返你 我今晚揾你？

我全套都有
你要咩色

公海島真係好大運氣

玩完動森之後連weekend都要早起

有冇fd可以幫購地燈
咩色都得

聽日再黎淋 今晚你唔敢黎

咩色 我寄俾你啦

玩完動森之後越黎越夜訓

我有白紅橙 但唔知有無你fd

咩色都得冇限

琴晚勁夜先返到屋企諗住早啲訓 結果又追post追到4點幾

diy換diy
求緊花園長椅

已經收起晒d野應該無野掛

想要白色

我除左花無圍欄其實無嘢可以偷全部都係放屋
但都唔想有唔識既人入來

加咗 我拎去你島比你先啦 反正我無用住

咁我隨機寄兩個俾你啦

終於有人明

KK唱歌好似青蛙叫咁
呱呱呱

每日既日常就係追post同動森

你轉歌我咪嚟

Nmsl

雖然放假都無得自然醒，不過打機係開心事黎

難聽到嚇走妹妹

確認左

唔使
你狸端機寄比我就得
我比返錢你

星期六妹妹唔會嚟？

感謝
幾錢

貝殼燈斷咗

有無人得閒寄白玫瑰同黃玫瑰種子比我

黎緊

始終唔識既人入又真係感覺麻麻地既

第2次炸島
蜜拉宜家冇教

我啱啱攞完張卡就咁無咗

有無人有白/黑色三角形鋼琴可以摸下

感謝開島

琴晚睇豆絲刷動物好緊張

我有白色 要幾多

10粒夠了

坐低聽KK唱歌先見到有粒波飛過

未去過你到好似寄唔到

感謝巴打

大家搵左你好耐

岩巴召喚
要咩料我寄返比你

毯藻教咗幾個鐘切菜板
依家仲教緊

鏟樹鏟到得返2星

餃餃！頭先我on住掛咗機而家先睇到你搵我！sorry

係喎
我依家開fd島
人名a頭
7字島

仲有冇人要學

我得白色有現貨，黑色要寄

無追post@0@搵左我做咩？

Ok 而家黎 學埋切菜板

聽你咁講我發現我又寄錯島

收野啦

same
掉剩知道基因既花就跌落2星

星期六又嚟聽KK演唱會

聽緊

我都唔認得人名

巴打 我都想要地燈 咩色都ok 可摸以寄俾我
一陣俾返錢你

好快上番5星嫁啦

我地好似未加友
加左之後我可以寄啊

屌我將自己想要果件衫送左比動物啊

我

不如要我D成花

仲洗唔洗？我可以寄黃色比你

有啲後悔要咗史培亞添

趕佢走

Come

邊件

咩島

pixxy係你？

係呀

出現了

人名a頭
7字島

加左cl字頭 睇下我寄唔寄到俾你先

岩岩動物送左件草莓服比我 諗住可以襯埋個草莓帽
頭先送禮係咁撳A就送左出去

點解

要黃色呀

點解 佢咁靚

咪撚再亂咁入人地場又毫無禮貌
人地開場交收你入乜鳩

冇加你

女

做咩事

我好想要史培亞

串嘴

激嬲首神

唔係啊
代屌only

上網見有人可以將條橋駁到勁長

想問下點樣做到？
thanks

唔會啦，唔好意思，果時未識規舉,以後唔會

唔明

design地板+圍欄扮橋

寄咗10粒比你啦

佢好似陰陰沉沉咁 雖然要佢嗰陣已經知佢偏內向 cool cool 哋但係我成個島其他都幾乎係元氣 好開心嗰啲 有啲唔夾咁

原來係咁thanks

我訂返啦

寄到啊 你要咩色 我有白 橘 紅 粉紅 紫 淺藍 綠

有冇人島賣緊菊花

我都好鐘意元氣系曹珂賣飛佛

頂我比件橙衫你補返數不過無橙帽

毯藻真係好勤力
我2點半訓醒開game佢已經教緊
搞到我想用切菜板呢類必要diy岀去換機票

會唔會係你果啲

有冇人知然姐平時間房播既係咩歌
好潮想點歌

首神

一般唔係三個鐘咩

咁就好喇

買咗隻日版絕體絕命都市，更新咗都冇中文嘅

假橋？

我唔清楚
但佢肯定做多過三個鐘

我都唔知 但然姐真係好qq

無人島冇天災架喎

白同粉紅先
貪心一問 每日儲2款得唔得

我都諗住為左連機轉台
八月夠期

我隻gym撚教啞鈴

可以 你每日可以隨機寄其他藍色系既傢俬俾我當係換啦 無藍色都ok 我收隨機傢俬

櫻桃帽先似

順便提埋，連登入面唔好打表情符號做表情撚thanks

陣間寄比你

知道><

都好呀

我成日唔見左我用黎測試紫色既個棵商店黃色

有冇人有賣mum種子？

好nice >3<

屌你老母！

我無打啊

遲下搵你幫我買埋

歐陸節拍

@0@

你黎

1001準備

好 麻煩到你就真

我要隨機傢俬

啊屌你哋我一講完你哋就打，一陣佢以為我講笑點算

未驚過！我走先

Ok 我盡寄靚野

Add左
你開丫

會屌人既><

永遠都有柒頭撩交打

d人死哂

係咪咩色地燈都要id係咪 kwxx希望我無記錯

994

係啦

998

屌你老母

1001